其實點解大家要堅持單身而唔嘗試拍吓拖呢?

拍拖都幾好啦, 係開心嘅

我已迷失在這場愛情遊戲&#%\&*\

好怕改變

害怕失去個種痛

唔喺我想堅持，其實好想放棄

連登吹水大會你條友搞串個party

呢世都唔好拍啦傻閪

害人真係好咩?

拍錯人好攰 唔想再試

重傷過兩次
依家諗起拍拖會驚

可能下次唔會再失去呢

你決定不恨了 也決定不愛了

拍拖好聽啲叫共同成長
唔好聽就係俾你試下交配
仲要免費受人氣 晒錢晒時間
拍拖除左攬錫摸仲有咩意義？

怕受傷

講中哂
識左個男仔 完全感覺到佢淨係想搵西吊

拍拖係想幸福
同一個唔鍾意既人拍點幸福

完全冇意欲同個冇感覺既一齊

寧缺勿濫，試過失戀之後單身兩年都拍唔到拖
真係遇到有feel,開心先會一齊
就算好鐘意我對我好既人，我都未必接受
不過依家已經成功出pool

我唔係未試過
我試過安份守己

係 我就做唔到一齊再建立感情

堅咩持 有女先得嫁